點解有bno轉做bc就可以冇顧慮？

唔通轉做bc俾差佬拉就可以唔洗坐？
非五毛，係唔明某d巴絲邏輯

英國可以以保護僑民為名干涉香港

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

我自己都係bno 如果未退出中國藉，你都唔係外國人

因為一張機票就走得, 永不回來

我估係咁

你比人拉前走到就係

如果同時有特區同香港pr都得？

咁呢度好多外國籍巴絲都係香港出世，即係走唔甩？

傻仔，香港人可以有多國藉，新移民你唔知學吓google 先

bc到時做前排
貼住本passport係額頭

得👍🏻👍🏻

其實你係咪唔知如果雙重國籍人士係其中一國生活，你第二國籍國家係無法提供領事保護?

新你老母移民，y字頭身份證，父母香港出世

如果真係upgrade 大家一定要退出中國籍保平安

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

去澳門，番香港用bc入境
ed招一早有啦

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

點解有外國passport反而易保釋？
唔係有外國passport更大機會棄保潛逃咩！？

求解

thanks but都唔係好明

港府想入你罪，明知你保釋會走去其他國家，都照俾你保釋（仲要係仲易）！？

我都唔係好明，如果你本身外國出世，冇中國籍，咁我明